TCsSca00 - Habilidade de revelar 1
tddWht00 - Habilidade de revelar 2
TDrDth00 - Tiro/Bomba 1 
tglWht00 - Jogador vence
TPhDth00 - Tiro/Bomba 2
pabDth00 - Tiro/Bomba 3
TBaYam00 - Tiro/Laser 1
TNsHit00 - Superbomba
TTaFir00 - Tiro
TTaHit00 - Tiro 2
BLASTCAN - Tiro/Lase 2
TGoDth00 - Laser/Bomba
BUTTON   - Botao interativo
explo4   - Explosao da embarcacao 1
EXPLOLRG - Explosao da embarcacao 2
TRescue  - Inicio de rodada
YouLose  - YouLose :\
YouWin   - YouWin :\
